【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（43）

無人開就我開啦

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！有病唔好周圍走

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多人都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心或不開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓大家為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
5. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
6. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
7. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

我是來留名的

Lm

LM

apps齒輪有得選隱藏用户名稱

留名

巴打係咪真係晚晚係咁

其實你有冇考慮同左居先

有呀

岩岩結婚係咪都係咁

我老公餐生日飯正式收皮
限聚令延長

改 lunch囉

好煩
我好想去修眉

full咗，同埋係平日要返工

我d gel甲一d爛咗，未爛嗰d長到仆街

我想做facial
好驚佢執笠我啲package凍過水

你之前話amazon免運費package
邊度買到？

我老婆仲join左d 一年任做 plan

我老婆有永久脫毛plan

我都有
已經耐冇脫生返出嚟

呢個好蝕

我係selfridges

我都有
做激光都會生毛？

6星期做一次嘛
過咗又未做佢咪又生過

我買咗好多部位
任打PACKAGE, 打到唔再生毛,之後就唔洗再去

雪豹絲都有買FREE DELIVERY呀
抵到痴線,我同朋友夾一個ACCOUNT, 每人夾HKD100可以用1年
我主要買化妝品
香港賣HKD400嘅粉底,SELFRIDGES $260,買一樣嘢已經平返個運費
早輪GBP跌,SELFRIDGES仲平咗,好CRAZY

我仲未到唔再生嘅stage

唔明你個問題tim

剪頭髮salon冇停業
但美容果啲唔開得
修甲明明唔洗除口罩都得但又唔俾開

最危險應該係牙醫

醫生好難停

禽晚我投降,剪短D GEL甲
D手指好鈍好樣衰

冇得洗牙好耐喇
我由2月俾佢改期改到無限延期

我做開o個個甲師冇開門
6月尾整完gel甲到而家

尋日見到間牙醫，keep住有人

岩岩連登係咁話我網絡連接唔到

我仲喺度唸你做咩咁激動

好想移民 但老公唔肯 佢亦都唔肯比我帶個仔去捱世界 有冇同路人

留名

依排好灰機 所以想上嚟吹下水

y灰？

同奶奶相處得麻麻地咁好似
加埋老公嗰邊多兄弟姊妹 有一個係麻煩友都會搞到好煩
自問自己係獨生女 無處理開依啲嘢

點解次次整完牙都發燒
上次以為係麻醉藥
今次冇麻醉，燒足一日

細菌感染？

囡囡八個月大, 極痴身, 只要離開佢視線超過五步都唔得, 喊到癲, 全日一定要我, 請左工人都冇用, 完全唔跟工人, 湊一日=人地湊三日咁, 好L攰, 每次行開去廁所都不能放鬆, 因為佢真係喊到好誇張, 原本請工人係諗住工人湊BB我快啲搵返份工, 依加唔知點攪好

你要狠心少少，唔係你無得抖

冇傷口㗎
今次係痴個牙套咋
我昏迷咗2日

啱啱同男朋友傾一齊儲錢買樓 我地都搵得唔多
依家開始少少地一人五千儲下 (大家都有三四十萬積蓄但想另外儲)
唔知幾時先儲夠一百萬入場卷

9按上400萬，首期同雜費（唔計裝修）加加埋埋60萬唔駛

真係咁理想

有問題想請教下

老婆想離婚，但未離，佢就提走曬聯名戶口既錢，我問佢咩事，佢唔覆我，我點做可以追返

聯名戶口兩個人都有權拎錢出黎
照計就冇得追

佢搬走左好耐？

分開住

分開左好耐？冇聯絡？

都有聯絡既，我哄緊佢唔好離婚，但佢拎走曬啲錢

好多錢？

好似唔太樂觀

幾十萬，冇啦啦比佢拎曬

會唔會拎完走佬
咁多錢

好正常, 唔係有咩做

咁我都吹佢唔漲

聯名係咪無論攞幾多錢都一人簽名就得

網上銀行都轉到數，名都唔駛簽

咁...盡快搵下佢
都冇其他方法

咩事分開

同d錢係一齊儲定點？

啲錢一齊儲架

佢有冇解釋點解㩒晒d錢

唔應我機

你又話有聯絡？

今日問完佢做咩拎走啲錢，就唔應機了

拎完錢就冇應機

凍過水了

你做錯事？

我知我唔應該笑。。。
但真係幾好笑

無全裸咁出去嘛。。。。

個風唔知捱到幾點呢

今日可以WFH啦

11am-1pm落波
都要返半日

等緊巴士中…

wfh 今朝已經開左三個會

上個月男朋友求咗婚，淨係傾禮金、擺酒安排etc已經feel到開始有壓力

我父母想擺夜晚，我就想午宴，淨係依樣都已經傾唔埋

我都已經開咗兩個會
煮埋飯食完
無停過手

等車條隊好得人驚
我老公車我返公司咋

同佢地講 老人家鐘意午宴 擺夜晚好多人早走 午宴min charge平好多

利申: 本身下個月擺晚宴 改左出年午宴

28歲結婚會唔會太早 （男），其實我不嬲想35歲個人定少少先結，但而家女朋友都28歲了
客觀地講我係想佢行到最尾，但而家件事好似同我人生價值觀（先修身後成家）背道而馳咁

經濟上，能力上，思想上先建立自己。唔係既話點顧得掂一頭家（包括小朋友）

主要睇能力o唔ok(婚後有冇地方住，會唔會太影響現有生活質素）
冇問題既話早/遲幾年冇乜大分別
其實結左婚都係咁生活
同埋睇想唔想生仔
畢竟女友同你同年

講真你28歲仲未搞得掂自己咩

入呢個POST先知原來咁多後生想生仔我以為MAJORITY係唔生
我自己3個兄弟姊妹,全部OVER 30歲,2個已婚都冇生
我老公4兄弟姊妹,有2個冇生, 而家我老公第二後婚姻都唔生
我以為主流都唔生

其實好多後生想要小朋友
我唔後生都想要

可能因為我窮
冇能力生同養,所以從來都冇諗住要

你窮

出面都好多
講廿中至尾諗結婚
然後個個就話你想生仔快啲結
好似個個都想生咁

我唔生
一來唔鐘意細路
所以唔想俾細路影響自己生活質素...
歸根究底都係因為唔夠有錢

playgroup經常要上,手袋可以唔買
個仔生咗出o黎就冇得塞返入個肚,係一世嘅責任
除咗窮我更加冇信心教

係喎,真係估唔到新一代咁多人想生
仲要社會風氣咁樣

咁你話教又係另一個議題
不過窮你地2公婆真係同呢個字有好長距離

我地係好撚窮
真係窮到要講粗口助一助佢
兩個人可以,但生個仔就真係唔得

同埋女仔自己都要規範自己三十歲一定要嫁人
唔理好醜都照嫁
真係搵自己黎玩

我呢啲就真係貧賤夫妻
兩個都鍾意小朋友都唔會生

因為洗費大？冇錢淨
咁過慣一種standard既生活要犧牲一part先生到仔
當然唔係個個願意

我唔想窮養
我養貓都富養啦,何況人
我收入唔足以持續富養到個仔
我有朋友兩公婆唔係搵得多,但係富養小朋友,所有針都o係私家打,請工人,租偽豪宅
我覺得個小朋友好慘,從小過公主生活,到有日佢父母再support唔到,佢會好唔慣

我身邊想生 6 唔想生 4
28歲唸結婚就正常既
尤其係女仔 拍咗幾年拖唔結好似不進則退咁

Hi

我老公29歲計劃結婚
嗰陣我28
因為擺酒搞得黎都30啦
你覺得自己ready先去馬
搞結婚真係會人都癲

結完婚發現不似預期仲癲

我冇諗咩窮養富養
做人最緊要品德修養，幾有錢冇品都係垃圾
能力範圍內俾最好嘅support佢
自己覺得父母陪伴教育比淨係課金提供物質生活重要好多

我就係能力範圍比唔到最好SUPPORT

諗係正常
但好似30就大限咁
仲要自己俾自己

諗住細搞，雙方家長都ok

Hi
我係再婚人士

人生往往唔會所有事都o係掌握之中
28歲又唔算真係好早
最緊要係大家認定對方係想一齊行下半生嘅人
有心理準備承擔新責任,扮演新角色,咁就ok
話唔定成咗家比更大動力你o係事業上努力呢

我老公都係

主流係窮人生仔正仆街

同極權鬥長命都係一種抗爭方式

not my son囉
如果我生到個avenger出o黎就話啫
唔係嘅話根本係受苦,何必呢

精神分裂

超撚慘
縱到個女勁公主病(唔可愛嘅小朋友)
到大個d原來自己唔會再有而家嘅生活,個反差太大喇
真係心理不平衡

有咩令你再結多次婚？仲相信婚姻？

如果問心...我真係無咩想結
只係佢一講到唔會結 係有種莫明既sad
唔識點表達勿插

恭喜你搵到個對的人
現任老公一定對你好好 比前夫

因為母愛出哂黎
仔仔幾歲啊

咁仲定啦

你會唔會諗返起前夫？
會覺得佢係人生既過客？或者係一個無可能忘記到既人？

又係五字紅字絲
差啲又認錯

推多次俾佢睇

好多 㗎 撚 唔 呢啲字

立下眼好易錯
你最易認

我點樣先可以變藍字？

改咗名易D識認

我出現啦 放左工

阿媽煮飯超香係我屋企唔會有既勁香蒜頭味
如果係我屋企煮肯定成屋味有排唔散

[/member]就生小朋友，屋企有2隻狗（老爺奶奶的），我只係想自己出錢請人訓練隻狗等他們唔好亂咁吠同隨處大小便都唔得，講多2句就話扔隻狗出街
，我原意都唔係咁⋯⋯⋯⋯

唔好問我點解唔偷偷地自己請，因為之後要老爺奶奶配合訓練架
[/member]

睇到呢度似做保險
咁就明晒
日日正能量上身

好少見呢度一個留言咁多負皮

無錢點結婚啊

點會結唔到
係睇下你想要咩生活質素同埋點搞者

婚禮貴有貴搞平有平搞
但你個問題係自己都未搞得掂
就諗結婚

主要係父母反對.... 話男仔冇收入、仲好細個 女仔唔好咁快將終身幸福交俾個男仔

點解咁心急要結婚?

想買嵌入式蒸焗爐
唔想要德國寶
行電器舖得好少選擇,除咗德國寶之後都好貴

你係男定女
無收入即係仲讀緊書？
咁點解要咁早結婚
應該連兩個人生活都唔得wo
除非你願意養佢

冇收入係咩料？無錢點生活？

唔好買德國寶
買built in梗係買靚嘢
容易壞唔好用就GG
一係就唔好built in

BOSCH要4萬

要食幾多餐先圍到皮

siemens嗰啲呢
睇下bbe嗰啲鋪頭
應該唔使咁貴

WHIRLPOOL ~$15,000

Built in好煩
壞咗整又煩換又要搵返一樣size
我揀咗枱面機

差唔多啦
built in oven都起碼接近一萬
我自己唸住買坐檯式蒸焗爐咋

水波爐開心使用中
而家啲電器幾年又壞唔built in啦

而家個窿o個部唔知點解係微波爐,好騎呢
我搬出o黎8年都冇買過微波爐
o個個窿我想放返蒸焗爐
微波爐睇下有冇用,如果有用第日買檯面機

你個除晃大就可以座檯我要慳位

我依家呢度同埋新樓都有微波爐
其實都有用
我間唔中用黎叮隔夜飯送

照整返個窿裝嵌入式

爲你嘅幸福感恩！ btw, 我媽都係咁
謝謝你嘅鼓勵～

買西門子，有買貴無買錯

3萬
我唔係成日用
可能買惠而浦

其實蒸焗爐唔洗買嵌入式，我都係買惠而蒲果部,6k開心使用中

蒸焗爐煮嘢有蒸氣要排
嵌入真係冇著數
啲櫃同個爐都好快就收皮

whirlpool嗰部係前置式排氣
應該好啲

咁都好啲
同埋要預多啲散熱位
蒸焗起上嚟機身好熱，散熱唔好又好易壞
屋苑啲人個雪櫃狂壞就係因為嵌入式散唔到熱

講多次先
屋細要慳位,座檯會霸咗檯面D位

愛情唔飽肚，兩個人有經濟基礎先啦

上 丫嘛

難裝拆既嘢我又唔慳丫

不過40k又真係貴，睇其他牌子啦

built-in pro訂平d

做個吊櫃咪得

法律規定要去到生嗰日做夠40星期先有有薪產假

already have
but still small

開新po喇

【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（44）

pin link thanks